荃灣千色匯班gym撚真係煩撚到仆街

屌你老母 成班5，6個人 著晒黑衫
成群喪屍咁 圍撚住個出入口
每次經過都跑埋黎我面前 遞卡片去我個面到
唔知up乜春（我聽緊歌聽唔到）
我系晒面 講左唔使 兜路行都仲 拍我膊頭
無啦啦比人disturb真係好撚燥
你隻手好撚污糟 屌你

對面班龜可唔可以做下野

我識佢地我係唔會做野

日日行過都冇事喎

利申：Body Mass index 29.7kg/m^2

廢

有關係咩 健美總會個評審都有俾人sell 過啦
大隻既佢咪叫你轉去佢個間玩
細隻既咪叫你玩大隻

咪就係

告9佢地非法集會啦

佢地比屎忽你屌咩
識就唔做野

Port9我pls

幾號number

btw 唔係100%sure佢地係咪sales gym撚

因為冇聽到過佢地講乜 同冇睇過佢地張卡片

有冇巴打比佢地叫停過 想分享下